［求解決辦法］女朋友俾個變態搞足半年

條友以拆散人為樂，三日唔埋兩日就喺ig同tellonym send野黎鬧佢笑佢，仲跟蹤過我女朋友四五次，我女朋友話前日見到條友跟到去我屋企樓下，條友之後都認，不過我當時完全唔知
唔識講，個腦好亂，整住兩張圖先

感建分

我地WhatsApp講乜電話講乜佢都知

佢點知

點解

下 點解

換電話

因為個變態係樓主第二人格

被hack?

我地WhatsApp或者電話一嗌交佢就會喺ig tellonym 即刻覆

係咪hack左你,直接換電話

好心你練大隻啲打9佢

lm

我諗都係，尤其係我女朋友部機

用iphone咪冇事囉

個變態係你自己？

聽我女朋友講條友仲瘦過我矮過我

手機俾人hack？ex爆響口？自編自導自演？目的？認真邊撚個咁得閒，唔洗番學番工（？）你條女識佢？

上面問題唔知，解決方法：放工番工跟住你條女囉，跟蹤咋嘛驚佢打你咩

樓主先係條變態佬
幻想同緊個女仔拍拖

條友同你條女咩關係呀

屌你老母我兩個都用iPhone

咁你未保護佢
換電話
換ig
見到條友就打鳩佢

兩個一齊換機啦屌

Logout晒 d web whatsapp acc先啦
再唔係換卡換手機

你身邊d fd搞鬼？

屌認真俾人跟緊呀
佢仲知我生活習慣

留名跟進先

我地都唔知

check下有無其他人喇

24個比利

樓主人格分裂

有關係定無關係
乜撚叫唔知

報驚有冇用 一係反跟蹤 要對付變態佬就係變態過佢

送返屋企送到入屋

correct, 你就係爭換電話 ig social media etc

大撚鑊 裝柱香先

聽我條女講就話唔識嗰條友嘅

nei ma ho fan

得兩個可能，一係樓主痴鳩線，一係帶帽

條女都係樓主
一人分飾三角

報驚 遊蕩

換電話卡

幾千蚊就解決到既野
不如你開個 patreon update 下佢每日點搞你女朋友順便眾籌

我一報警佢就篤我犯黨安法點算

冇頭冇尾，淨係話俾人搞
問咩關係又話唔知，on99

幻愛咁
建議樓主睇下醫生

lm睇故

係唔係之前係電話down左啲唔係appstore上面嘅野呀？

堅㗎大佬

bose耳機jeng

呢個post純粹係痴線佬post
又係被害妄想被監聽控制跟蹤
為左說服自己會自己開好多account

唔好陪樓主癲
會加劇佢病情

我又唔建議你喺度爆地址...

扮藍 報狗

block 咗佢咪得

做咩爆埋自己住邊

我女朋友都話唔識佢呀
我又未見過佢

??? 你自己send?

報狗啦

and... 呢個唔係你自己send out message 咩

係佢自己send
痴撚線

真心懷疑係樓主人格分裂

我女朋友個account使唔使開俾你睇？

搞到手機入面有條蟲⋯我建議你同你女朋友換曬電話同number啦 舊電話咪撚尻條友 扮尻鬧交 又約佢出黎 放尻佢飛機 屌你點撚佢都得啦 咁都撚到你半年？ 樓豬學轉數啦

預約精神科 你呢個level要食藥
食藥會慢慢好返

開始覺佢FF緊
難得我真心上兒登

你真係睇下醫生好

樓主有人格分裂
完

姐係你女朋友send?
一係你痴線
一係你女朋友痴線
一係你2個都痴撚線

乜野呀
咁呢堆message係個變態send?

人地send俾你嘅內容唔係應該係左手邊㗎咩？

利申 唔識野

成件事來龍去脈就係玩玩下tellonym俾呢條友睇上左，之後就搞人嘞

你講乜

係lol r 撚哂頭

屌你老母問你就應啦

樓主有冇真係考慮過同條女分手
驚你成為下一個佳佳

答下啦 啲message邊個send?

係呀，佢send俾我條女，點知呢度個個當我假膠

張cap圖係我女朋友個account

變態佬自己CAP自己打既字SEND俾你女女??

咁點解啲message會喺右手邊
左手邊先係人哋send嚟的message喎

安已不

之後樓主問iPhone 12 pro邊度有現貨機賣

無人當你假膠
佢send比你咁點解啲message會係右手邊
你用邊個部電話cap?

擺明係你send出去

樓主痴線㗎

依加係我地俾變態佬搞呀屌

收訊息唔係左邊咩

你覆乜

你條女想飛你咋

屌你唔清唔楚
你明唔明我地問緊乜撚？？？？
點解啲字會喺右手邊

係個變態send埋我睇

咁你咪跟番佢law............你又唔想報警

做多咗阿 樓主 快d走

資訊安全做得太好 所以有挑戰性
令樓主成為目標

係lo, 仲有個seen 添

你啲表達能力好有問題，唔該你組織下自己講乜先

如果係真 報驚都無用
Suggest打鳩佢

問咗咁撚耐先答
唔怪得比人搞
講野一舊舊

oh ok

back up左去icloud?

啲字係右邊即係你係send嘅嗰個

點解要send俾你
你條女收到實俾你睇
使鬼佢send

樓主係咪語言障礙

報狗啦on9

吓
佢點知的

咪係

我都想知

是，引佢之後打鳩佢

其實係樓豬條女想飛樓豬但唔知用咩理由好就9UP

呢啲人唔打唔驚

睇到樓主呢d時地人事發經過都可以講到1999既人有女真係r爆頭

假膠

問題send埋比佢 堆message都唔會係右手邊

可能樓主好靚仔

懷疑9UP

懷疑係PR post spin視線
全部人一齊不退文

除非你話個變態佬勁到hack埋入你女朋友ig
否則我真係建議你哋睇下醫生
張圖真係唔make sense喎 你解釋到就另解

我個腦清醒返啲
應該係話，張cap圖係個變態send俾我嘅
佢當時係send俾我女朋友
然後cap低send埋俾我

靚仔都無用啦
點溝通

哦

OK咁你想點搞
直接打鳩佢啦

都係

唔係話唔識佢咩？

Cap低send埋俾你有咩動機
你條女肯定會俾你睇，使撚佢send

咁佢咪知你開咗post
邊個做架 人少少認咗佢啦

連事件既組織能力都有D問題

會呀 變態cap圖send比佢

樓主應該係有啲精神問題
其實係條女同條仔想甩開佢

樓豬 你跌左張卡

cap圖send 咁就唔怪得

佢cap埋俾我睇係想認叻
話今次又成功搞到我地鬼哭神嚎

用tg傾得唔得

但樓主唔出條友個名？

你要唔要pin起

樓上條bar佢條女黎

咪出咗 定你都係弱智？

個neimahofan 咪係囉

做乜要開個tellonym

建議樓主點都報狗先

但係都解釋唔到send俾樓主既動機
條女實會話返俾樓主聽

假設真係有變態佬
個變態佬咁做無意思，反而有機會暴露自己信息
例如用iOS定android，IG用light定dark mode
咁樓主就多左線索向周邊熟人埋手查

有冇條友d相 之類 去問下私家偵探幫下手

之前我條女玩咪跟住玩下

唔好撚理鳩佢
佢愈係講就愈要當佢透明
呢啲人你驚佢,佢仲興奮

衰啲講句 你夠醒目條撚樣都唔會搞到你鬼哭神嚎啦 Ching 下世醒目啲啦

用tg同條女傾得唔得？

精神分裂要好好咁睇醫生，唔係好影響生活

無 我未見過 我條女每次見到都驚到瀨屎
而且第一次跟嗰陣已經爆武肺人人戴口罩

暫時當住樓主唔係白卡佬同假膠先，當聽故仔
Btw不推文

留名睇事態發展

樓主我見有四個IG post，加密貼上黎睇下？

LM 精神分裂上連登

有無同條女上去執返劑定驚？

認真緊架

屌，收殘推文

但望返上邊 樓主女朋友係知道佢身形 咁明張目膽跟蹤人 樓主女朋友冇影下人地相之類？ 同埋唔叫下屋企人幫手？ 其實好多地方唔合理 可能樓主比嘅信息太少 純粹得對話 幾張圖 文字描述又唔夠

屋企門口裝cam
盡量每日送你女友出入
搵到證據就報狗
目前係咁多做到

講真 建議報狗 睇佢講啲野就知係啲變態白卡佬 真係隨時會強姦你女朋友
呢啲野唔建議拖

我諗你要搵次跟係你女朋友附近
再睇下見唔見到條友再影低相
佢有無試過跟上門嗰啲架
以防萬一裝埋cam啦
雖然你送佢返屋企
但有時佢出入一個都好危險

樓主女友如果係啲咩famj kol咁又唔出奇既
可能真係有街外痴線佬搞

唔報驚除左跟番佢都無咩計

咁又知佢矮過你?

咪臭係 懶尻神秘咁

幻愛

我條女俾佢跟嗰陣遠距離見過佢

樓主 個痴線佬已經睇到你個post
Ig都唔見咗喎

????
咩呀

樓主花式自爆仲痴線過個變態
嚇到個變態佬即刻收手

唔只條友知你住邊 有追po既連登仔都知

渣㗎 玩人玩足半年 人哋一po上網就嚇到屁滾尿流del IG

樓主 你最好 就係去備案
但你得呢d圖 就冇咩 說服力
你唔去備 就可以搵下私家偵之類問下
另外就叫你女朋友小心d 定時報平安
同埋最好叫堆你女朋友屋企人一齊幫手
最好做法係知道條友係邊個 跟住吹雞 同佢 攤開嚟講 開講

岩岩幫樓主網上報左案，好快會有popo幫你，
唔洗擔心
幫你報左科技罪案同埋電話滋擾

懷疑係樓主假膠

幻愛真實版

慘 最好知係邊個 知個人係邊個 成件事就簡單曬

你真係痴撚線
明撚明自己開個account send出去比你個所謂女朋友

有精神病就睇醫生 唔係上連登開po

pin this plz

依加當我假嘅唔緊要
我定落黎之後會重新整理過哂
不過真係淨係得ig tellonym cap圖

樓主幫女友裝針孔喺衣物裝飾或者眼睛
再加埋GPS同自動/遠端報警既話
個痴線佬拎迷暈藥都無用

留名等睇事態發展

我信樓主喎，因為右上角有個X, 正常你cap 左圖先會有X,係自己ig cap 係唔會有雖然我唔知點解要send 張cap 圖比你唔直接send d 字比你

右邊唔係自己sent嘅咩?

都話呢張係個變態send俾我嘅cap圖黎

1999 留名等睇真心定假膠

你係真就開過個新post重新整合啦
實有好多人一入黎唔追就笑鳩你白卡
留定名食花生

佢send完俾我女朋友再cap埋俾我認叻

加埋防狼噴霧

你同女朋友分手, 叫你女友跟我, 我打柒條友. 解決

身痕粉好玩啲

拉 樓主嚴重人格分裂 講嘢1999

你女朋友IG ICON無相?

樓主:

臭彈

無

樓主post果啲圖係個變態cap自己cap既圖再send比樓主/佢女朋友，而唔係樓主自己打
再加上樓主講野1999覆得又慢先令人覺得佢精神分裂

屎猛

上緊堂吖嘛

Dllm痴撚線樓主第二人格

開新post啦
你呢個post柒左
全部人入黎都會笑鳩你

ok you win

你叫你條女快啲叫條變態佬上嚟你屋企搞鳩你啦

又話佢又瘦又矮 佢上嚟咪打鳩佢/黑警囉

樓主會唔會有變重人格

Avril Lavigne

你去監獄坐返一個月
應該就唔會有人搞

你呢張相已經可以去報狗備定案啦然後換哂新電話新acc

通常呢d講到咁把炮現實一定世界級樣衰同邊緣自閉,唔會敢做d咩花樣,因為做唔到d咩,所以係咁叫你條女同你分手,佢係咁撚勁就自己溝掂你條女啦洗撚響到日煩夜煩咩,唔係d遊手好閒死毒撚點會咁得閒,通常係廢青中ge廢青,然後browser首頁係連登每1分鐘refresh個d終極毒撚黎

你而家做ge野就係同條女整理好心態,當佢係笑話黎睇而唔好驚左佢,直接笑鳩佢唔見得人唔見得光,佢做任何野都笑鳩佢激鳩佢,你驚佢反而仲興奮,當佢係d 3歲小朋友扭計買玩具咁撚就得,你報完狗拎張紙出黎佢仲驚過你

一早post上黎咪得,呢d死中二病毒撚一定長期上連登

做絕d請個私家偵探反跟蹤,拎哂佢資料掟哂上網再send埋俾蘋果日報,東張西望,開個專題訪問下佢細個發生咩事先咁心理變態

疑點係佢點會hack到電話

應該真係人地cap圖send俾佢嘅
右上有交叉同下面係reply

有冇諗過係條女想分手又唔想直接講

識玩

跟蹤返佢 要比佢更痴線

弱智都有女系列

帶防狼噴霧噴鳩佢

咁撚似之前 想我嬲？果個post d feel

我願意夾20蚊俾樓主請私家偵探搵呢粒花生

試下轉用telegram secret chat
用textnow整個美國電話登記tg